有無ching嚇到呢幾日都唔敢上lihkg?

巧驚比人清算🙈

膠post都唔敢出拉🙊

你地攞哂彩拉😭😭😭

撚完禾地好返高登啦😡😡

未撚驚過

😢😢😢

多左好多狗撚咋wo😂

到時矛晒立足之地😢

返高登有撚人咩

禾巧京茅人睇到禾講野

入左五毛名單 鍵國後綜援都無得拎

到時慘牙ching😭😭

走未？

咁唔怪得lihkg有人撚😝

我有黨支持
唔愁兩餐

禾刀巧京牙😢

賴屎了

ching唔係就甘走左去認低威牙馬

臭系

😒😭😭😭

禾刀巧京京

(>﹏<)

范仔話義和碑入波離開lihkg

我都返咗高登了

大是大非前無數拉☺️☺️